呢幾日考中文有寫過殘體字既DSE考生 你地連2都唔會有

仲有你地老母比狗屌

啱

應該考任何卷寫殘體都唔會有2先啱

係 通識同其他選修都會收皮

咁又唔好咁盡 中英1左算喇 仲要永遠retake都1

agger

小弟當年作文一隻簡體字都冇寫過，咪一樣可以限時內完成，最後5**添

所以話你班垃圾用簡體字既藉口係可以寫快D，根本得啖笑

全家生性病 老母俾狗屌